北極有企鵝 馬騮市貿易部長又有新作！馬騮市沒有足夠綿羊提供棉花制造口罩

新加坡貿易和工業部長陳振聲為新加坡開放邊境政策辯護，他說新加坡依賴貿易，沒有辦法生產口罩，因為他們沒有足夠綿羊提供棉花。

use monkey fur

come on, be creative. use replacement you shit

李顯龍接班人

熔噴不織布原料係聚丙烯

繼承中國戰狼外交

那有石油

棉羊產棉花

新加坡係煉油大國，所以佢話新加坡整唔到口罩係鳩up

新加坡自己個工業支柱就係石油
前排香港報話油公司合謀定價，話香港全部油都係經新加坡入口
馬騮國有乜可能冇油

一句說話有兩三個錯處，monkey政府係咪真係搵monkey黎做官

精英原來係咁嘅款

精英社會喎同香港班官一樣垃圾

證明一個政府冇人民監察同制衡，衰落只係遲早嘅事